1907 上環地鐵現在載客列車 載住一堆速龍往柴灣方向

各位係金鐘果邊手足小心 黨鐵同d狗已接軌

砲台山往柴灣車尾

懷疑便衣狗

另外喺太古城筲箕灣見到大量著住紅色黃色反光衣嘅工作人員但係冇任何組織名冇名牌